Apple earnings: $2.10 a share, vs expected EPS of $2.02

有貨

• Apple (NASDAQ:AAPL): Q2 EPS of $2.10 beats by $0.08.
• Revenue of $52.9B (+4.6% Y/Y) misses by $190M.
• Expects Q3 revenue of $43.5B-$45.5B, vs. consensus for $45.6B.
• Boosts buyback authorization to $210B.; increases dividend by 10.5% to $0.63/share.
• 50.8M iPhones vs. expected 52M; 8.9M iPads; 4.2M Macs.
• Shares -1.8%.

出貨量低於預期

呢鑊仆街了 聽日瑞聲實插水

三個月賣五千萬部iPhone...米都應該賣唔到咁多包